汁到二百蚊 你會點？

話說今日行行下見到地下有二百蚊 又驚會有人影相 汁起就入左老麥 捐左入麥當勞叔叔之家。

樓主你好，你再汁野我會bam u

我會汁你地老母

偷人錢伶去捐

多謝你自首
警已報

執到錢就自己用
但如果係手機銀包有名既野 一律比返人

觀塘轉角老麥位，原來係你

我唔會執,有閪水不了

還翻二百蚊俾我

我會幫襯你老母

汁你老母

香港真係好多汁男